加州的縣可以在選舉前29天開始處理郵寄選票，但即使你所在的州等待的時間更長，或者直到選舉日才開始計票，它仍然可以幫助你早日獲得內心的平靜。 為什麼你應該儘早投票(以及如何投票)|約翰·肯尼迪|020年9月17日|大眾科學 
 自2013年以來，警察已經向據稱破壞公共和平的言論人士發出了83張罰單。 晨報:惹警察受罰聖地亞哥之聲2020年9月10日聖地亞哥之聲| 
 政府聲稱他們對維持和平是必要的，特別是在克什米爾這樣的地區，那裡經常爆發暴力事件。 播客:一項有135年曆史的法律如何讓印度關閉互聯網Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技評論| 
 前兩件事顯然是為了維持和平。 偽科學家是如何逍遙法外的——如此浪漫的事實Stuart Firestein | 2020年8月28日|鸚鵡螺 
 確保你在家裡和在路上有美國家庭保險的租房保險。 重要時刻:掌握入住|喬舒亞·埃弗裡格| 2020年8月25日|Ozy 
 在國內，總理堅持著不確定的路線，即他是唯一能夠維持仍然脆弱的和平的人。 柬埔寨的明鏡民主|David Shaftel | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 他們呼籲和平、和解，並要求格雷戈里奧神父安全返回。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 問題是，我們會看到哈馬斯和以色列的政權發生變化，擁抱持久的和平嗎? 在中東，“兩國方案”已死 
 但是，在沒有任何和平談判的情況下，每個人現在都只能各自為戰。 在中東，“兩國方案”已死 
 在《今日基督教》，Peter Chin聲稱基督徒應該宣揚和平，而不是陷入種族的細節中。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 我的孩子，”一天晚上格拉巴塔克對欽加塔克說，“如果從今以後我們要和平共處，為什麼不團結起來成為一個國家呢? 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 阿奎那爾多被這悲慘的場面所打動，他讓步了，第二天開始了和平談判。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 最重要的是，他聽到我在和平和自由的人民中談論僱傭軍常備軍時感到驚訝。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 因此，六百人要在一千英里的邊境上維持和平可不是件容易的事。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 1死亡阿，家產平安的人，一想起你，是何等的苦楚。 《聖經》，Douay-Rheims版本|